[學術討論] 連登存在洗腦嗎？

希望冇罵戰出現

存在盲信既白痴

帶風向係咪等於洗人腦

唔存在
連登又唔係網上唯一可以討論既地方
大家都成年人
盲信就自己問題啦

同溫層咪洗腦咯，藍c 黃c 波台 cc台

洗唔洗腦唔知，我淨係知存在好多想人死想人仆街嘅人

周圍都有啦，你估剩係得連登咩

但周圍嘅人係唔係你唔會知嘛，呢到擺到明話你知......

我反而覺得連登其實好溫暖

我都唔否認嘅 有啲post的確係幾溫馨

連登無封五毛

全部女人都係雞算唔算？真係有唔少人信

真係肯用腦好難洗到，但會好攰。
唔講連登，就算只係啲普通文章，撈啲真假難辨嘅資訊，講到似是而非，個人認為先係最危險。
係呀我講緊「家明」、「黑擇明」，仲有一埋唯恐天下不亂嗰啲。